
Мой гладкий ствол то есть мой кожаный кол
В моей анатомии главный врубитесь прикол
32 сантиметра по длине приколись детвора
И старшие и 8 в диаметре мой интерес под
Номером один отрада городского бля гада
Ебать юных натуралок и лесбиянок возраста
Какого надо в одежде или без одежды сняв
Или не сняв трусы где как и когда мне надо
Некоторым из них судя по лицам больно или
Кажется такой большой кол это минус да
Ладно вам не смешите это цимус даже когда
Мой жезл фараона вазелином американским
Лучшим обильно смажется и сам так сказать
Бамбук и его корона его тяжёлый набалдажник
Испытывают мои девочки райские муки сладкого
Ада когда в мохнатый или бритый или
Короткостриженный сейф вторгается эдакая
Громада порой мне такая нужна услада работа
Губ рабочего рта люблю при этом курить
Элитные сорта плана нирвана что малыш
Кончил рано ещё чего то надо не вопрос
Принял паровоз и насадил на свой суперсникерс
Из мяса застонала как кайли миног елеслышно
Выпустила газы вкуса роз из вазы струи
Женского счастья между прекрасных ног
А мне друзья типа по хую мороз страшная боль
И великая радость вечные спутницы прекрасных
Наездниц моего добряка великана слёзы оргазма
Восторга меняем позы как в книгах дальнего
Востока подступает волна экстаза девятый вал
Накрыл мой разум медным тазом пара ударов
Тарана и в голове салют и снова не подвёл мой
Ствол как я его люблю как бабушку свою уже
По барабану что малышка ходить не сможет
Несколько деньков легко найду замену хую
Исполину не жизнь малина когда таков твой пол
И кол таков как мой
